笑獌泊大巴果啲根本就盲

邊撚到有架大巴呀，每次一劏就穿
踢到好似打機咁，每次反擊整個三角短傳就到龍門口
垃圾獌